突發！石排輕鐵站有查飛狗，仲有便衣

冇影到相，但係個便衣戴眼鏡，深藍色長袖恤衫，銀色牛仔褲，個年齡大概40，各位睇路

好彩尋日出糧 有錢入八達通

有個港鐵制服職員喺入閘口孭住支cam
係咪查飛新招嚟

走埋去鐘撚柒佢口廿